我對政府好失望，今期個房協資助房屋貴到嘔，係咪想逼人訓街?

屯門區都要成7000蚊呎，傻的嗎?屯門交通有幾好係人都知，新界山卡啦地方都要呢個價，房協當人傻仔呀！再講，十年前屯門呢d牛屎地方四千幾蚊呎咋，貴左成個dou，咪當人傻仔啦！